分享大家既朋友有幾矮幾毒

分享下你地識既人or朋友 同學

唔熟既都可以分享

拋磚引玉
我先
15x 不得止仲要樣衰
條友中學群埋d 上高登fd 矮柒瘦毒
不過條友好彩讀書有d悟性 入到u 好似係

利申 :同佢唔熟

我無啲咁嘅朋友

其實我post 名諗住打分享大家識既人有幾矮幾毒

唔一定fd 就你所知 你識既人都可以

160 又矮又肥
係whatsapp 句句粗口 屌晒人地老母
出到黎成隻鵪鶉咁
前排鬧交絕左交
覺得甩難

矮有 同時又毒真係冇

唔過米六